有冇人今日搭西鐵，chok撚到越礦飛車咁

會唔會真係有裂痕
好似暫時轉左第二條路軌 紅磡站揺到仆街

摇定搖

住得大西北你估下係咩人

仲搭黨鐵

好煩啊 係咪唔搭得啊

不要紧啦，就提一下而已😂😂👆

Booom

今朝8點半左右好似有故障

關你撚事，我唔信你完全唔搭

今日第一日返新工
搭西鐵
Fuck MTR

好似幾好玩

on9仲搭黨鐵

屌你老母你真係on9
巴士一程到 仲搭你老母個閪鐵咩

係啊好撚煩嫁
爭取民主都好撚煩
食野分黃藍都好撚煩
咪唔好搞咁多野囉

咁我狗鐵一程到 仲要有位又快 仲要1.6 點解要坐巴士